msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Real Estate CRM\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-23 18:40+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-16 16:12+0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: M Saqib Sarwar <saqib@inspirythemes.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: real-estate-crm.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: inc/class-recrm-admin-menu.php:20 inc/class-recrm-admin-menu.php:21
#, fuzzy
msgid "Real Estate CRM"
msgstr "房地产客户关系管理"

#: inc/class-recrm-admin-menu.php:36 inc/class-recrm-admin-menu.php:37
#: inc/class-recrm-post-types.php:20
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: inc/class-recrm-admin-menu.php:52 inc/class-recrm-admin-menu.php:53
msgid "Add Contact"
msgstr "增加联系人"

#: inc/class-recrm-admin-menu.php:68 inc/class-recrm-admin-menu.php:69
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:415 inc/class-recrm-post-types.php:110
msgid "Enquiries"
msgstr "咨询"

#: inc/class-recrm-admin-menu.php:82 inc/class-recrm-admin-menu.php:83
#, fuzzy
msgid "Contact Tags"
msgstr "联系人标签"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:37 inc/class-recrm-meta-boxes.php:218
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:761
msgid "Contact ID"
msgstr "联系人 ID"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:38
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:39
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:40 inc/class-recrm-meta-boxes.php:59
msgid "Contact Details"
msgstr "联系方式"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:41 inc/class-recrm-custom-columns.php:230
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:226 inc/class-recrm-meta-boxes.php:766
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1075 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1339
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:42 inc/class-recrm-post-types.php:87
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "Email: %1$s %2$s"
msgstr "电子邮件： %1$s %2$s"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:100
#, fuzzy, php-format
msgid "Work: %1$s %2$s"
msgstr "工作： %1$s %2$s"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:103
#, fuzzy, php-format
msgid "Home: %1$s %2$s"
msgstr "家： %1$s %2$s"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:106
#, fuzzy, php-format
msgid "Mobile: %1$s %2$s"
msgstr "手机：%1$s %2$s"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:182
#, php-format
msgid "Show All %s"
msgstr "显示全部%s"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:201
msgid "..."
msgstr "..."

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:226
#, fuzzy
msgid "Enquiry ID"
msgstr "查询编号"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:227
msgid "From"
msgstr "从"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:228
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:229
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:231 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1354
#, fuzzy
msgid "Negotiator"
msgstr "谈判"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:232 inc/class-recrm-meta-boxes.php:327
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:771 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1067
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1360 inc/class-recrm-settings.php:87
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: inc/class-recrm-custom-columns.php:233
msgid "Date & Time"
msgstr "日期＆时间"

#: inc/class-recrm-get-posts-from-form.php:117
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:204
#, fuzzy
msgid "Lead,Customer"
msgstr "领导，客户"

#: inc/class-recrm-get-posts-from-form.php:126
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1055 inc/class-recrm-settings.php:100
#, fuzzy
msgid "Open, Close"
msgstr "打开， 关闭"

#: inc/class-recrm-get-posts-from-form.php:134
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:210 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1052
#: inc/class-recrm-settings.php:90
#, fuzzy
msgid "Website, Word of Mouth, Newspaper, Friend"
msgstr "网站， 口碑， 报纸， 朋友"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:44
#, fuzzy
msgid "Just added a note"
msgstr "刚刚添加了一个注释"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:45
msgid "x"
msgstr "x"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:46
msgid "An Error Occurred"
msgstr "发生错误"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:47
#, fuzzy
msgid " - Just Added"
msgstr "- 刚刚添加"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:207 inc/class-recrm-settings.php:81
msgid "Mr, Mrs, Ms, Miss, Dr, Prof, Mr & Mrs"
msgstr "先生，太太，女士，小姐，博士，教授，先生和太太"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:207 inc/class-recrm-meta-boxes.php:210
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1058 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1319
#: inc/class-recrm-settings.php:57
msgid "None"
msgstr "无"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:233
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:235
#, fuzzy
msgid "i.e Mr, Mrs, Ms, Miss, Dr, Prof, Mr & Mrs"
msgstr "即先生，夫人，女士，小姐，博士，教授，先生和夫人"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:241 inc/class-recrm-meta-boxes.php:716
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:247 inc/class-recrm-meta-boxes.php:721
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:253
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:259 inc/class-recrm-meta-boxes.php:726
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:265 inc/class-recrm-meta-boxes.php:731
msgid "City"
msgstr "城市"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:271
msgid "State/Province"
msgstr "省份"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:277 inc/class-recrm-meta-boxes.php:741
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编/邮政编码"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:284
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:291 inc/class-recrm-meta-boxes.php:746
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:297
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:303
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:309
msgid "Twitter Profile URL"
msgstr "Twitter个人资料网址"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:315
msgid "Linkedin Profile URL"
msgstr "Linkedin Profile URL"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:321
msgid "Facebook Profile URL"
msgstr "Facebook个人主页网址"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:329 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1069
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1077
#, fuzzy
msgid "i.e Website, Word of Mouth, Newspaper, Friend"
msgstr "即网站、口碑、报纸、朋友"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:335 inc/class-recrm-meta-boxes.php:802
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1092 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1410
msgid "Private Note"
msgstr "私人笔记"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:359
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:387
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:431 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1121
#, fuzzy
msgid "Enquiry For "
msgstr "查询"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:434 inc/class-recrm-meta-boxes.php:437
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:495 inc/class-recrm-meta-boxes.php:502
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1124 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1127
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1183 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1190
#, fuzzy
msgid "Enquiry To "
msgstr "查询至"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:439 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1129
#, fuzzy
msgid "Enquiry Via <span>Contact Form</span>"
msgstr "通过<span>联系表格</span>查询"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:476 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1166
#, fuzzy, php-format
msgid "Enquired %1$s  ago"
msgstr "%1$s前查询"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:477 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1167
#, php-format
msgid "Status: %1$s"
msgstr "状态:%1$s"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:480
#, fuzzy
msgid "View Enquiry Details"
msgstr "查看查询详情"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:508 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1109
#: inc/class-recrm-post-types.php:111 inc/class-recrm-post-types.php:137
msgid "Enquiry"
msgstr "咨询"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:537
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:539
msgid "New Note"
msgstr "新便签"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:546
msgid "Save Note"
msgstr "保存笔记"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:585
#, fuzzy, php-format
msgid "Added note %s ago"
msgstr "%s前添加注释"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:595
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:628 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1221
msgid "View"
msgstr "查看"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:629 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1222
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:736
msgid "State"
msgstr "状态"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:751
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:756
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:787 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1388
#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1393
msgid "-"
msgstr "-"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:816
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1037
msgid "Enquiry Details"
msgstr "询盘详情"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1084
#, fuzzy
msgid "Agent/Negotiator"
msgstr "代理人/谈判代表"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1086
msgid "Select an agent"
msgstr "选择客服"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1326
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1332 inc/class-recrm-post-types.php:21
#: inc/class-recrm-post-types.php:48
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1345
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: inc/class-recrm-meta-boxes.php:1455 inc/class-recrm-meta-boxes.php:1488
msgid "NA"
msgstr "未提供"

#: inc/class-recrm-post-types.php:18
#, fuzzy
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:19
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: inc/class-recrm-post-types.php:22
#, fuzzy
msgid "Contact Archives"
msgstr "联系档案"

#: inc/class-recrm-post-types.php:23
#, fuzzy
msgid "Contact Attributes"
msgstr "联系人属性"

#: inc/class-recrm-post-types.php:24
msgid "Parent Contact:"
msgstr "Parent Contact:"

#: inc/class-recrm-post-types.php:25
msgid "All Contacts"
msgstr "所有联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:26
msgid "Add New Contact"
msgstr "添加新联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:27 inc/class-recrm-post-types.php:117
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: inc/class-recrm-post-types.php:28
msgid "New Contact"
msgstr "新联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:29
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:30
msgid "Update Contact"
msgstr "更新联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:31
msgid "View Contact"
msgstr "查看联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:32
#, fuzzy
msgid "View ContactS"
msgstr "查看联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:33
msgid "Search Contact"
msgstr "搜索联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:34 inc/class-recrm-post-types.php:124
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: inc/class-recrm-post-types.php:35 inc/class-recrm-post-types.php:125
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在回收站中找不到"

#: inc/class-recrm-post-types.php:36 inc/class-recrm-post-types.php:126
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: inc/class-recrm-post-types.php:37 inc/class-recrm-post-types.php:127
msgid "Set featured image"
msgstr "设置特色图片"

#: inc/class-recrm-post-types.php:38 inc/class-recrm-post-types.php:128
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色图片"

#: inc/class-recrm-post-types.php:39 inc/class-recrm-post-types.php:129
msgid "Use as featured image"
msgstr "作为缩略图"

#: inc/class-recrm-post-types.php:40
#, fuzzy
msgid "Insert into contact"
msgstr "插入触点"

#: inc/class-recrm-post-types.php:41
#, fuzzy
msgid "Uploaded to this contact"
msgstr "已上传到此联系人"

#: inc/class-recrm-post-types.php:42
#, fuzzy
msgid "Contacts list"
msgstr "联系人列表"

#: inc/class-recrm-post-types.php:43
#, fuzzy
msgid "Contacts list navigation"
msgstr "联系人列表导航"

#: inc/class-recrm-post-types.php:44
#, fuzzy
msgid "Filter contacts list"
msgstr "筛选联系人列表"

#: inc/class-recrm-post-types.php:49
#, fuzzy
msgid "Real Estate Contacts."
msgstr "房地产联系人。"

#: inc/class-recrm-post-types.php:77
#, fuzzy
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Contact Tags"
msgstr "联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:78
#, fuzzy
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Contact Tag"
msgstr "联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:79
#, fuzzy
msgid "Search Contact Tags"
msgstr "搜索联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:80
#, fuzzy
msgid "All Contact Tags"
msgstr "所有联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:81
#, fuzzy
msgid "Parent Contact Tag"
msgstr "家长联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:82
#, fuzzy
msgid "Parent Contact Tag:"
msgstr "家长联系人标签："

#: inc/class-recrm-post-types.php:83
#, fuzzy
msgid "Edit Contact Tag"
msgstr "编辑联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:84
#, fuzzy
msgid "Update Contact Tag"
msgstr "更新联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:85
#, fuzzy
msgid "Add New Contact Tag"
msgstr "添加新的联系人标签"

#: inc/class-recrm-post-types.php:86
#, fuzzy
msgid "New Contact Tag Name"
msgstr "新联系人标签名称"

#: inc/class-recrm-post-types.php:108
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Enquiries"
msgstr "咨询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:109
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Enquiry"
msgstr "咨询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:112
#, fuzzy
msgid "Enquiry Archives"
msgstr "查询档案"

#: inc/class-recrm-post-types.php:113
#, fuzzy
msgid "Enquiry Attributes"
msgstr "查询属性"

#: inc/class-recrm-post-types.php:114
#, fuzzy
msgid "Parent Enquiry:"
msgstr "家长查询："

#: inc/class-recrm-post-types.php:115
#, fuzzy
msgid "All Enquiries"
msgstr "所有查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:116
msgid "Add New Enquiry"
msgstr "新的咨询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:118
msgid "New Enquiry"
msgstr "新的咨询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:119
msgid "Edit Enquiry"
msgstr "编辑"

#: inc/class-recrm-post-types.php:120
msgid "Update Enquiry"
msgstr "更新查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:121
msgid "View Enquiry"
msgstr "查看询盘单"

#: inc/class-recrm-post-types.php:122
#, fuzzy
msgid "View Enquiries"
msgstr "查看查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:123
#, fuzzy
msgid "Search Enquiry"
msgstr "搜索查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:130
#, fuzzy
msgid "Insert into enquiry"
msgstr "插入查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:131
#, fuzzy
msgid "Uploaded to this enquiry"
msgstr "已上传到此查询"

#: inc/class-recrm-post-types.php:132
#, fuzzy
msgid "Enquiries list"
msgstr "查询列表"

#: inc/class-recrm-post-types.php:133
#, fuzzy
msgid "Enquiries list navigation"
msgstr "查询列表导航"

#: inc/class-recrm-post-types.php:134
#, fuzzy
msgid "Filter enquiries list"
msgstr "筛选查询列表"

#: inc/class-recrm-post-types.php:138
#, fuzzy
msgid "Real Estate Enquiries."
msgstr "房地产查询。"

#: inc/class-recrm-settings.php:34 inc/class-recrm-settings.php:47
#, fuzzy
msgid "Real Estate CRM Settings"
msgstr "房地产客户关系管理"

#: inc/class-recrm-settings.php:35 real-estate-crm.php:77
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/class-recrm-settings.php:70
#, fuzzy
msgid "Contact Statuses"
msgstr "联系人状态"

#: inc/class-recrm-settings.php:71
#, fuzzy
msgid ""
"Provide comma separated values e.g (Lead, Customer). First value will be "
"considered default for contact status."
msgstr ""
"提供逗号分隔的值，例如（潜在客户、客户）。第一个值将被视为联系人状态的默认"
"值。"

#: inc/class-recrm-settings.php:73
#, fuzzy
msgid "Lead, Customer"
msgstr "潜在客户，客户"

#: inc/class-recrm-settings.php:78
#, fuzzy
msgid "Contact Prefixes"
msgstr "联系人前缀"

#: inc/class-recrm-settings.php:79
#, fuzzy
msgid ""
"Provide comma separated values e.g (Mr, Mrs, Ms, Miss, Dr, Prof, Mr & Mrs)."
msgstr "提供逗号分隔的值，例如（Mr，Mrs，Ms，Miss，Dr，Prof，Mr&Mrs）。"

#: inc/class-recrm-settings.php:88
#, fuzzy
msgid ""
"Provide comma separated values e.g (Website, Word of Mouth, Newspaper, "
"Friend). First value will be considered default for contact prefix."
msgstr ""
"提供逗号分隔的值，例如（网站、口碑、报纸、朋友）。第一个值将被视为联系人前缀"
"的默认值。"

#: inc/class-recrm-settings.php:97
#, fuzzy
msgid "Enquiry Status"
msgstr "查询状态"

#: inc/class-recrm-settings.php:98
#, fuzzy
msgid ""
"Provide comma separated values e.g (Open, Close). First value will be "
"considered default for enquiry status."
msgstr ""
"提供逗号分隔的值，例如（打开、关闭）。第一个值将被视为查询状态的默认值。"

#: inc/class-recrm-settings.php:106
#, fuzzy
msgid "Enquiry Negotiator Source"
msgstr "询价谈判员来源"

#: inc/class-recrm-settings.php:107
#, fuzzy
msgid "Select Negotiator Type"
msgstr "选择谈判者类型"

#: inc/class-recrm-settings.php:111
msgid "Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型"

#: inc/class-recrm-settings.php:112
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: inc/class-recrm-settings.php:119
#, fuzzy
msgid "Select Custom Post Type For Negotiator Source"
msgstr "为协商者来源选择自定义帖子类型"

#: inc/class-recrm-settings.php:120
#, fuzzy
msgid "Select Agent Custom Post Type"
msgstr "选择代理自定义帖子类型"

#: inc/class-settings-api.php:344
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: inc/plugin-update.php:80
#, fuzzy
msgid "An Unexpected HTTP Error occurred during the API request. Try again!"
msgstr "API 请求期间发生意外的 HTTP 错误。再试一次！"

#: inc/plugin-update.php:85
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "出现未知错误"

#: real-estate-crm.php:58
msgid "Insert File"
msgstr "插入文件"

#: real-estate-crm.php:59
msgid "Use this File"
msgstr "使用此文件"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Provides CRM functionality for Real Homes theme."
msgstr "为“真实家庭”主题提供 CRM 功能。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Inspiry Themes"
msgstr "逼逼汉化"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://inspirythemes.com/"
msgstr "https://inspirythemes.com/"
